筍工呀

真正食人血饅頭 想早登極樂就揾佢見工啦

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
兒登垃圾戇尻
(狗隻#98386)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

karen凱琳(狗隻#98386)平日經常留言譴責反對派暴徒亂港，但又稱其袓國支那。被騙出遊行兩次後無錢收，更被警察抄牌，錄音招呼樓主母親。